黑警濫捕如常，和理非生活如常

香港人
前線擋完子彈成為condom

第一次認同你個冚家剷

唔好再講呢啲啦，對件事有咩幫助
以前和理非割勇武，而家勇武割和理非？

唔通等你地繼續鳩嗚成件運動玩到完左先講咩
幾千個義士比你地割到冇得再割啦
講完重唔識反省，玻璃心到一比人講就淨係想駁人
重要口號式咁駁

咁可以點做

Yup其實話就話不割姐，和理非好多都已經生活如常，唔怪得之支那賤種吹哂風話直接立廿三條同搞港英政治部喇根本就係睇死和理非咩都做唔到

鶳嗰陣你會見到佢地㗎啦

講到和理非唔會俾人拉咁

點解咁講呢？我認識嘅人只幫襯黃店，有捐錢有遊行，當然仲有集會！我自己無去買野同行街。
不如你話我哋知點先可以出多分力呀！

聖誕過後和理非繼續嬲住嘆世界

2020年
和理非為左嗌口號而出黎被捕

分化撚

唔係架我真係好嬲
又有幫襯黃店同嗌下口號
希望嗌完10000次黑警會自動死全家啦

黑警一路研究升級武力，一路拉人
和理非一路研究點整揮春

119唔出，勇武嘅下場

加入工會 全民罷工

分化狗照常運作
即係樓主你

原來改左名啊
咁又係
唔改名不停出分化post 又真係好易認到既

好似幾有道理

裝修到2046 黑警都係講呢句

唔好剩係話人唔幫，提供實際行動路線叫人幫...

殺狗囉
唔通遊行嗌口號就係想贏咩